越黎越難開心

人越大好似好難先有開心既感覺

因為人越大 慾望越大 越難滿足到 只會執著於唔夠好嘅嘢 最後忽略左美好嘅嘢

巴打你岩

如小時那初就好了

我覺得自己都唔算大慾望 高要求 只係想無憂無慮過日子 但偏偏就幾十百樣野要做
私事做完左 以為自己會滿足原來都係無咩感覺 比唔到一啲開心既感覺自己

同意麻煩嘅嘢多咗要求又多咗

有時忙完一輪煩完一輪 返到屋企想靜靜下調整心情都比人打擾又事事不如意 好煩躁 好想打人發洩

其實對生活要求唔係好大
返下工 人工夠衣食住行 有啲鬆動錢娛樂下
得閒同朋友家人伴侶一齊就夠

何必有我

我都係 先2x歲
呢幾年都好似無乜點真正開心過
每日都係度假笑 應酬下身邊既人

平時做開歡角色先最慘逗人笑就叻 又逗唔到自己開心
人人都覺得你好fun 但背後永遠都係有苦自己知

加油啦講真果句飲食真係無前途 畫畫叻既向果邊諗下仲好 或者真係進修下
啲人個個都覺得要做到隻牛咁先叫勤力一停又話你懶
有時係個心攰 明明佢地都經歷過 點解無人明

講出黎舒啲既

飲食業比人屌真係少不免
但無計啦 要生存唯有做住先

我覺得我現實好廢 有時唔開心都唔敢同身邊啲人講
硬係有種不信任感 反而陌生人更有安全感

依加夜欄人靜即管喊啦無人知架
壓力大得制同埋唔開心 一到夜晚真係成日不自覺流淚

回想起對上一次好開心既時刻, 係啲咩呀巴打?

人大了成熟了 難道我能自製開心